[回帶]再黎玩數字估歌仔

玩法好簡單 用數字黎代替歌詞 估番咩歌
我出題先
8868855320 685535234